對警察員佐級協會的質疑!! 請廣傳!!

軍伐丫麻

無咩腦係咁其實大家心照知佢哋係最低等嗰班人嚟

呢張圖有用，最好整多張殘體字版

軍閥